\subsubsection{Header}
\label{protocol:header}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & A & B & \multicolumn{2}{c|}{C} & \multicolumn{2}{c|}{D} & E & F\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{1 \english{byte} die de versie van het protocol bevat.}
	\item[B]{1 \english{byte} die het type van het bericht bevat.}
	\item[C]{2 \english{bytes} die het identificatienummer van de tag waarop dit bericht is samengesteld bevatten.}
	\item[D]{2 \english{bytes} die het identificatienummer van het bericht bevatten.}
	\item[E]{1 \english{byte} die het aantal hops bevat dat het bericht nog mag afleggen.}
	\item[F]{1 \english{byte} die het maximum aantal hops bevat dat het bericht mag afleggen.}
\end{tableize}

\subsubsection{Inventory request}
\label{protocol:inventory:request}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & \multicolumn{2}{c|}{A}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{2 \english{bytes} die het identificatienummer bevatten van de tag waarvan we de inventory willen weten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Inventory answer}
\label{protocol:inventory:answer}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & 10 & 11 & 12 & 13 & ...\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & \multicolumn{2}{c|}{A\subscript{1}} & \multicolumn{2}{c|}{A\subscript{2}} & \multicolumn{2}{c|}{A\subscript{3}} & ...\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{2 \english{bytes} die het identificatienummer bevatten van de tags die in de buurt ligt van de verzender.}
\end{tableize}

\subsubsection{Tuples request}
\label{protocol:tuples:request}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 \\
	\hline \textbf{Beschrijving} & \multicolumn{2}{c|}{A}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{2 \english{bytes} die het identificatienummer bevatten van de tag waarvan we de tupels willen weten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Tuples answer}
\label{protocol:tuples:answer}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & ... & 9+A\subscript{1}-1 & 9+A\subscript{1} & 9+A\subscript{1}+1 & ... & 9+A\subscript{1}+A\subscript{2}-1 & ...\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & A\subscript{1} & \multicolumn{3}{c|}{B\subscript{1}} & A\subscript{2} & \multicolumn{3}{c|}{B\subscript{2}} & ...\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelnaam bevat.}
	\item[B]{A \english{bytes} die de tupelnaam bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Write request}
\label{protocol:write:request}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & 10 & 11 & ... & 11+B-1 & 11+B & 11+B+1 & ... & 11+B+D-1\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & \multicolumn{2}{c|}{A} & B & \multicolumn{3}{c|}{C} & D & \multicolumn{3}{c|}{E}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{2 \english{bytes} die het identificatienummer bevatten van de tag waarvan we het tupel willen wijzigen.}
	\item[B]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelnaam bevat.}
	\item[C]{B \english{bytes} die de tupelnaam bevatten.}
	\item[D]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelwaarde bevat.}
	\item[E]{D \english{bytes} die de tupelwaarde bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Read request}
\label{protocol:read:request}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & 10 & 11 & ... & 11+B-1\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & \multicolumn{2}{c|}{A} & B & \multicolumn{3}{c|}{C}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{2 \english{bytes} die het identificatienummer bevatten van de tag waarvan we het tupel willen lezen.}
	\item[B]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelnaam bevat.}
	\item[C]{B \english{bytes} die de tupelnaam bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Read answer}
\label{protocol:read:answer}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & ... & 9+A-1 & 9+A & 9+A+1 & ... & 9+A+C-1\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & A & \multicolumn{3}{c|}{B} & C & \multicolumn{3}{c|}{D}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelnaam bevat.}
	\item[B]{A \english{bytes} die de tupelnaam bevatten.}
	\item[C]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelwaarde bevat.}
	\item[D]{C \english{bytes} die de tupelwaarde bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Delete request}
\label{protocol:delete:request}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & 10 & 11 & ... & 11+B-1\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & \multicolumn{2}{c|}{A} & B & \multicolumn{3}{c|}{C}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{2 \english{bytes} die het identificatienummer bevatten van de tag waarvan we het tupel willen verwijderen.}
	\item[B]{1 \english{byte} die de lengte van de tupelnaam bevat.}
	\item[C]{B \english{bytes} die de tupelnaam bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Search request}
\label{protocol:search:request}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & ... & 9+A-1 & 9+A & 9+A+1 & ... & 9+A+C-1\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & A & \multicolumn{3}{c|}{B} & C & \multicolumn{3}{c|}{D}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{1 \english{byte} die de lengte van de gezochte tupelnaam bevat.}
	\item[B]{A \english{bytes} die de gezochte tupelnaam bevatten.}
	\item[C]{1 \english{byte} die de lengte van de gezochte tupelwaarde bevat.}
	\item[D]{C \english{bytes} die de gezochte tupelwaarde bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Search answer}
\label{protocol:search:answer}
\subsubsection*{Representatie}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline \textbf{Byte} & 8 & 9 & ... & 9+A-1 & 9+A & 9+A+1 & ... & 9+A+C-1\\
	\hline \textbf{Beschrijving} & A & \multicolumn{3}{c|}{B} & C & \multicolumn{3}{c|}{D}\\
	\hline
\end{tabular}
\subsubsection*{Legende}
\begin{tableize}
	\item[A]{1 \english{byte} die de lengte van de gezochte tupelnaam bevat.}
	\item[B]{A \english{bytes} die de gezochte tupelnaam bevatten.}
	\item[C]{1 \english{byte} die de lengte van de gezochte tupelwaarde bevat.}
	\item[D]{C \english{bytes} die de gezochte tupelwaarde bevatten.}
\end{tableize}

\subsubsection{Discover request}
\label{protocol:discover:request}
Dit bericht bevat geen extra gegevens.

\subsubsection{Discover answer}
\label{protocol:discover:answer}
Dit bericht bevat geen extra gegevens.

